其實點樣分化政府同班警甴嘅關係

我記得運動初期
係有警甴埋怨點解政府要推佢哋出嚟頂
姐係所謂嘅政治問題 政治解決
但之後政府將呢個政治問題塑造成治安問題
令佢哋覺得拉示威者=維持治安
但其實呢個本身係政治問題

（班警甴冇撚讀過書緊係唔撚明）

加上政府拒絕成立獨立調查委員會、加薪等等
不斷為佢哋嘅所作所為護航
令警甴對政府嘅忠誠度大大提升

雖然分化佢哋有啲天馬行空
但如果政府冇咗班警甴保護
係對整場運動好大幫助

冇貨，幫手推下
訓醒睇下有冇高人

有冇方法係一個問題
點實行又係一個問題
可行性又係一個問題
有冇效又係一個問題

唉

當黃色陣營消失就係對家分化嘅時候

點解分化抗爭者陣營咁易
但分化佢哋咁難
係咪佢哋嘅common interest太大？

人地學堂專練服從意志
係一班專家科學性咁專門設計出黎

有權有勢有錢
殺人又得 強姦都得
甚至凌駕埋政府
俾你係popo你都唔會俾人分化到

唔好傻
佢哋好多都唔覺得拉示威者=維持治安
多數都知道自己係犯緊錯
只不過佢哋一直催眠自己

證據係
1.佢哋一定要不停叫示威者做曱甴
因為佢哋內心知道自己錯，所以要藉由不斷叫曱甴嚟合理化自己，安撫自己做錯事嘅內疚感

就好似你錯手傷害人，第一時間會諗嘅多數係「因為人哋做咗XXX,所以我先要對佢YYY」，咁係因為你知自己錯，你要透過合理化罪行嚟無撫自己。
重點係，你係知道自己有錯

2.佢哋驚記者
反映佢哋清楚知道自己做嘅嘢係唔見得光

至於分化政府同狗

呢個係絕不可能，因為當佢哋知道放棄政府後，市民必然清算。換而之，兩者已經進入「專性互利共生」關係(Obligate Mutualism)，即係只要一方離開呢個關係，大家都會死亡，所以絕對唔會分化到。

唔知道個比喻啱唔啱
有錯屌細力啲

我有時都想問下啲舊黑警fd
其實你地依家過得開心咩？

對住唔識既示威者你可以扮興奮, 扮唔care
但事實你由細識到大既fd你已經無哂
有得揀你會唔想繼續成班出黎食飯鳩up咩？
你中學咪又係睇100毛 captv嗰啲長大
依家啲page好多都屌黑警, 你又全部唔睇？

最初做黑警都係為左hea做啫
咩事依家上撚哂身咁笨柒？咩事咁認真？
為左份工無左咁多野, 值唔值呀？
為左班官賣命, 洗唔洗呀？
你唔見左既尊嚴, 靠打人搵唔搵得返架？

不過算啦, 香港已經比你地破壞哂
你地已經無得返轉頭

你又啱嘅
但又唔一定

要透過合理化罪行嚟安撫自己

打錯字sor

Ching有料

前一排見到話有個po話加入警隊
之後就瘋狂被屌
會被同化等等
呢個我非常認同
但高成本嘅方法往往係最高回報
同埋重點係加入警隊嘅目的係乜

因為我地之間目標唔一致

有d人為民主，有d為反共，有d為推反政權
有d為型，有d為出氣

放棄啦
佢地好清楚一輸就返唔到轉頭
全部人都會被清算
而且佢地憎香港人唔係2019年先開始的事
朱經偉同7警案已經令佢地好憎香港人
30000隻狗集會表達不滿
你睇下佢地612打得幾開心
個個一到下午就好有組織咁收埋哂d委任證 蒙哂面 擺明早有準備
嗰d乜鬼「政治問題 政府解決」只係用黎拉攏中間派的手段 令中間派同情自己
真係有良心有道德的黑警一早頂唔順走哂啦

唔洗諗，
你返工唔通又好鍾意自己老細？

有d難度

班狗利用裝備同法律權力over my dead body

滿足自己邪惡既私慾, 以權謀私

而家香港唯一大家謀住既係政府囤積左大量美金

（諗下點解以為d人走難同偷渡黎香港，

因為磨爛蓆都冇用）

同埋接火棒買左樓唔願放棄

想學共產黨玩滲透囉
你睇睇下面個List

呢度只係中共滲透國民黨嘅千分之一

下至秘書仔
上至國民黨參謀、司令官、少將、中將

成班都係卧底

打毛賊都打得hea啲

不過呢個case喺香港用唔到

由孫中山搞「聯俄容共」開始
有部分國民黨將領都同情、認同共產黨
所以先會甘於做共狗卧底

(呢部分可能有錯，唔太熟中史，有錯請糾正)

警犬由主權移交到而家都冇當過自己係公僕，成個內部嘅Mindset同目標都冇放過市民入眼內，所以入到去洗完腦仲可以做到手足嘅機會幾乎係零

如果轉咗啲角色...
純粹幻想

話說幾日前睇杜汶澤喱騷， 入面講左句[支持喱騷等於支持你自己]， 我突然間 有個奇怪想法， 如果我地幫 淋病 騎劫狗同中共支持者， 個兩派會點呢？ 係香港無 撐警同愛國只有撐淋病， 淋病 係黃藍 都係被針對嘅對象， 如果將撐警嘅觀念 變成 撐淋病， 狗 就會覺得 功勞被搶， 藍絲如果俾人歪曲左 撐淋病 會唔會覺得被侮辱嘅感覺呢

如果支持黑警等於支持淋病， 漸漸刪除支持黑警呢個觀念， 會唔會令到 佢哋信念， 有冇得諗呢